# README #

Voraussetzungen: 
Die hier geschriebenen Programme dienen dazu einen Tisch mit RGB-LED Matrix zu steuern.
- Die RGB-LEDs sind mit WS2801 Chips in Serie geschalten und verlaufen im Form einer Schlange.
- Mein Tisch hat 10 Spalten und 20 Zeilen.
- Ich führe das Python-Skript auf einem Raspberry-Pi aus, dieser sendet dann die Befehle via SPI über die GPIO-Pins an die LED-Schlange.

Mein Raspberry Pi läuft mit Occidentalis Version 2 von Adafruit.

Bitte denk daran: Ich bin ein Anfänger, sowohl in Python als auch mit GIT und mit dem Raspberry Pi. 
Ich würde mich über Hilfestellungen, Verbesserungsvorschläge, Ergänzungen sehr freuen.

Royassas
royassas@gmail.com